กระโปรงสั้นขึ้น
จนกระทั่งวันนี้ทางค่ายเกมได้ออกมาประกาศว่าจะทลายกำแพงทางเพศในเกม
ซึ่งเป็นเวอร์ชั่นล่าสุดก็ตาม
ทรงผม
ที่มา
บวกเสื้อผ้าทรงผมจัดจ้านขึ้น
ผู้เล่นนอกจากจะเลือกตัวละครเป็นเพศทางเลือกได้แล้ว
ภาพจาก
มีข้อจำกัดเรื่องรูปร่างหน้าตา
มีตัวละครเพศทางเลือก
ยังสามารถเลือกเสื้อผ้าและทรงผมได้หลากหลายเข้ากับยุคสมัยมากขึ้น
เกม
เวอร์ชั่นอัพเดต
เสื้อผ้า
แม้กระทั่งใน
และดูแฟชั่นมากขึ้นด้วย
และมีเพียงชายกับหญิงเท่านั้น
โดยปกติ
4
4
4
Kotaku
Sims
Sims
Sims
Sims
Sims
The
The
The
The
The
